武肺有冇得篤灰?

深水埗有舖頭大媽店員狂咳，猛話自己喉嚨痕，又打死唔去做檢測~

係咪特賣場嗰啲位

賣絲帶果D舖頭好多師奶亞婆幫襯。

無話唔得嘅，你求其報警同個毅進講話有個咳到仆街嘅黃絲冚家剷攪事佢哋就會做嘢

又係喎，但報狗要留個人資料

太空卡打電話

但係d大媽戴住口罩狂咳都唔知有咩法例啱用可以捉佢。

你係負責篤灰，唔係負責拉人，呢d野等佢哋搞掂，你淨係盡返個藍屍責任篤鳩d黃絲灰就得